# Beeinterns

Beeinterns - это вступительное задание на курс по JavaScript

*Технологии, используемые в проекте:*
* Методология БЭМ;
* Организация файлов по Nested БЭМ;
* Флексбокс-верстка;
* Грид-верстка;
* Позиционирование элементов;
* Пвсевдоклассы.

Выполнила проект Хатанзейская Людмила.
